原來歐聯G組先係死亡之組

紅牛 里昂雙雙入四強

決賽組合

Rb對里昂一和一負

無課金玩家

Rb最少都中課玩家啦

金額黎講唔算多啦
陣容都冇超級球星

得個雲拿

本菲卡 , 澤尼特係乜撚野俱樂部?

賓菲加 辛尼特都唔失禮啦 係2隊4強面前拎7分出局

賓菲加 聖彼得堡

或叫辛尼特

兩隊都係班霸嚟